林鄭老公，點面對自己老婆係特首？

會唔會有女尊男卑既情況發生？
特首喎
香港最大果個

作為一個男人
老婆咁強
點面對？

佢老公好慘

俾林奠騎乘

雖然依家個社會追求男女平等
但以佢老公個年紀
仲算係上一代人
照計仲有一家之主，父權既概念

真心想知佢老公點面對

可能佢老公反而會覺得做特首又要睇上面同全香港人既面色, 賺既錢又少
不如做生意好過

林鄭幾時係最大嗰個？
西環叫佢做乜就做乜架啦

sm feel囉

可以屌特首喎
做到全香港人最想做嘅野

全香港人人都淨係得把口屌個特首
咁多年黎得佢一個可以真真正正咁屌特首
香港人憑咩笑佢

頭先以為做咩前任係梁唐青儀，原來係特首配偶 如果當年希拉里做咗總統，克林頓咪會做第一丈夫？ 諗起都幾犀利，老婆做過第一夫人老公做過第一丈夫，只可惜願望落空

如何面對

讀哲學應該唔太介意呢啲

哲學博士係讀哲學

老婆係一國之君
同你扑嘢嗰陣一定好有優越感
特首吖嗱 無聊問題吖嗱

如果當年希拉里做咗總統，克林頓係歷史上幹過總統又幹過總統的人

笑到雕痛

所以林鄭成日要矮化香港 咁自己未=大陸d市長咁囉 台咁未拉近左同丈夫既距離囉 用心良苦架 為左林鄭既妻夫關係 香港人幫下手啦

一路屌一路叫佢讀施政報告 不知幾爽

全香港可能係
但就唔係得一條仔屌過佢
佢係外國讀書都唔知食過幾多洋腸啦
大陸班閪官飲大兩杯可能都屌過下，香港特首都要比我屌呀

同我奶，奶乾淨

林鄭今次做到愛

屌你老母，有一秒想像咗個畫面。。。

做佢老公真係受罪

你有無睇過向西篇潮文

應該會覺得慘，人哋只係用把口屌林鄭，佢老公就要用碌野屌佢

如果係M男 實爽到仆街

我如果係鄭生，一定會出去搵女人，咁賤格虛偽奸狡又大野心既老婆點頂呀。

鄭生多啲去滾啦，全港市民都會撐你

可參考菲臘親王點對事頭婆

特首咪一樣要幫佢含、洗車底

咁 PhD 唔比人真係讀 philo ?

人地可能喺英國嘆緊tea 啦

佢老公讀數

老公係初戀情人？

等睇雷老師

英女皇老公初初都有呢個問題

你屌埋我嗰份

林鄭個處係咪俾左林兆波？

晚晚打林鄭patpat

一個?

仲未有人貼潮文

有咩所謂呀，有咩好得過唔使做，有咩好得過碗飯夠軟唔會硬親呀

雕痛

掂吓都會超越林鄭條紅線，佢老公多數都係訓廳

老...老公 你..你條野到左我紅..紅線未..

佢老公只是一隻狗

尊嚴。。。。用來食屎

林鄭係公僕
林生係公民
林生勝

人地數學教授都要俾你班連登仔笑

公憑妻貴

佢全靠個女人先有人知佢乜水

可以離開英國呢d 咁落後的地區

返去北京長住 呼吸新鮮空氣 樂而忙反

仲有 英國治安非常差 唔似起北京 廿四小時有條team 全天侯咁睇實佢 唔驚佢有咩人生安全

你地屌特首都係得把閪口

我就唔撚同呢

我堅屌㗎

鄭你老母生咩

佢老公都屌佢唔落啦

嗱..我咁多年見識過既事與物話我知
通常出面好多野講 係屋企就好少野講
通常出去好活潑 屋企又係相反

比如以前個同學 係街同我地成班玩 每隻字都帶粗口 但一見到屋企人OR係屋企就一隻粗口字都唔聽唔到 (點解知因為以前打機興電話駁線 幾個人打機一路打一路傾計既

亦睇過唔小POST 話自己好淫 但出街無咩人會知佢係好淫一樣

或者我地眼中既_ _ 屋企..

全港男人都屌佢老婆

之前林鄭俾人影到佢成日帶埋老豆去買絲襪，係咁問佢老公好唔好睇

林鄭先生應該係屋企大大力屌撚爆黑絲林鄭
好撚正

仲要顏面騎乘

屌你老味咁撚疊水就算老婆係美國總統我都甘願做狗啦

林兆波是林鄭的初戀情人，中學就讀瑪利諾神父教會學校，持劍橋大學數學博士學位

林生本身都係有料之人

Lam Siu-por obtained his PhD in algebraic topology in 1983, under the supervision of Professor Frank Adams. He used to be the Associate Professor at the Chinese University of Hong Kong and retired to England. He has taught several courses at the Capital Normal University in Beijing.

唔知連登仔擔心佢D咩

白襪仔

之前係cu做數學系prof

唔好FF咁多啦
人地位於上流社會既頂點呀，飲住紅酒恥笑緊你班蟻民

小熊維尼先係一個支棍

Child登仔連哲學博士都唔識

佢老婆咁忙
佢日日呢埋上咸網打飛機都仲得

林鄭：好撚嬲阿 長毛條撚樣今日又碟屎腳我
過來幫我奶乾淨

跟住一樣坐落老公塊面

一定唔係

英英比張屌明屌過後欄啦at least
仲未計王光X 李克X

唉… 老母做埋咁多陰則事 要個老公同仔一齊還